有痛腳既手足要小心 千奇唔好病 唔好俾港共有藉口隔離你！

N95口罩盡買，但都唔好期待香港人會好大方咁捐了，沙士係好深既痛（雖然應該好多手足未經歷過），冇人想悲劇重演，N95人人都需要
記得盡快買幾枝消毒噴霧，係街食野前後、去廁所前後、搭lift掂到咩都好，都要消毒一次
最好買枝電子溫度計，日日度一次體溫睇下有冇發燒
係好麻煩架，但當年呢d就係香港人要日日做既野，冇得馬虎，否則代價就係死，同埋累全家。
注意呀各位

冇病都變有病